有冇巴打胰島素好撚廢，個人好易肥？

食少少飯就血糖大升
然後又大落
飯氣攻心攻到痴肺

試過食半碗飯/ 唔食飯
又會好快腦力& 肌力嚴重下降
大腦，肌力疲倦

飯呢家野
真係食又死 唔食又死

試過飯後飲咖啡
頭幾日就work
飲飲下就有耐受性冇晒效

我究竟係咪要睇醫生

食飯就搞到血糖大混亂
眼訓到死，精神陷入低谷

初期唔食飯/ 食半碗係好有效
但長期咁落去，肝醣用盡
腦力，肌力嚴重跌watt
深水埗d 呀叔都打撚死我

巴打做個body check好啲

但我調返轉，反而勁瘦

發現新肥胖理由，thanks

事實肥瘦真係基因控制
所以先有瘦底既人
有d日日去食自助餐一樣唔肥

我算係遺傳
我老豆都係咁
唔食得咁多飯

想計下樓主tdee 如果食少過都肥到既樓主不如拎去研究

分析得太多野

你呢啲叫糖尿病

咁咪唔食飯，食其他囉？